[突發］多名男子自殘下體入院，疑為邪教儀式

有消息指與今晨進行的歐聯比賽有關

屌
10/10

冇可能，個撚個都係走數狗，剪指甲都唔肯，更何況剪J

所以先要撚鳩班友者

祝佢哋爛賓周加梅毒上腦咪得囉